{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667367?place[place_type]=GID&place[gid]=1667367&place[latitude]=37.7057910769&place[longitude]=127.5052001864&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 벨로시 퍼스티지 키즈 풀빌라"
    },
    "text": "加平ベロシパステージパーティープールビラで予約できる様々な客室をご紹介します。客室はRoom-1からRoom-8まであり、個別フルビラと外部フルビラを選択することができます。各客室は4人を基準とし、最大12人まで収容できます。各部屋にはワインバーとホールダムテーブルが完備されており、キッズ客室にはキッズジャングルジムも用意されています。またIPTVとWiFiを利用することができ、プールビラも個別利用が可能です客室利用には外部施設も含まれ、バーベキュー場からウェーバーグリルで個別バーベキューを楽しむことができ、カラオケを有料で利用することができます。宿の近くには売店やコンビニもあって便利に利用できます。ブルモン、キャンプファイヤー、体験など様々な活動を楽しむことができ、宿の周辺には様々なお店やマートもあり、ショッピングを楽しむことができます。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です青少年、同居や未成年者の入室は不可、これに対する払い戻しも不可能です。予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。客室の価格は期間によって違っており、取り消し時、キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。最大人数を超過して入室することはできず、この場合、払い戻しは不可能です当日予約後のキャンセル時には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。客室内での直火方式での魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。レイトチェックインの場合はご利用いただけない場合がありますので、ご利用可否をご確認の上、ご購入ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はRoom-1からRoom-8まであります。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "各客室は4人を基準とし、最大12人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各部屋にはワインバーとホールダムテーブルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "キッズ客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "キッズ客室にはキッズジャングルジムも用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには売店やコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者は入室できますか？",
            "answer": "青少年、同居や未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやカラオケは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場からウェーバーグリルで個別バーベキューを楽しむことができ、カラオケを有料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々なお店やマートもあり、ショッピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室することはできず、この場合、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時には払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセル時には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合はご利用いただけない場合がありますので、ご利用可否をご確認の上、ご購入ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 617
    }
}